<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="Protectora.xsl"?>
<consultas> 
  <ejercicio id="Examen">
    <consulta id="C1">1. Obtener la marca, modelo y precio de los vehículos que cuesten igual o mas de 87000 €.</consulta>
    <consulta id="C2">2. Obtener el nif, nombre y el teléfono de los renting que han adquirido más de dos unidades de un "Tesla Model 3"
en el 2020. (No sabemos su código, sólo el nombre del vehículo).</consulta>
    <consulta id="C3">3. Obtener los modelos de todos los vehículos, ordenados primero por orden alfabético ascendente (marca primero y
modelo después) y luego por precio (de menor a mayor).</consulta>
    <consulta id="C4">4. Obtener (usando let) el número total de modelos diferentes ofertados y el coste total de comprar dos unidades de
cada uno de ellos.</consulta>
    <consulta id="C5">5. Obtener la marca y el modelo de los vehículos que cuestan menos de 40000€, su precio unitario, el número total de
veces que ha sido comprado, así como el valor de esas ventas en €.</consulta>
    <consulta id="C6">6. Obtener el mayor y menor salario de los gestores.</consulta>
    <consulta id="C7">7. Obtener, usando let, la suma de los salarios de los gestores que cobran mas de 900 €, que viven en la provincia de
Jaén (excepto los que viven en la capital) y además no tienen código D.</consulta>
    <consulta id="C8">8. Obtener los nombres de todos los pilotos (ordenados alfabéticamente), eliminando los repetidos e indicar todas las
demostraciones en las que participa.</consulta>
    <consulta id="C9">9. Obtener la media de los precios de todas los demostraciones, la suma de los precios de los demostraciones del
circuito 3 y el total de plazas que se ofertan en los dos "Rallye".</consulta>
    <consulta id="C10">10. Obtener el nombre de la prueba, su precio y el precio con un descuento del 25% para empleados del sector.
Ordenar por el nombre de la prueba desde el texto más largo hasta el más corto.</consulta>
  </ejercicio>
  <ejercicio id="Deportes">
    <consulta id="Consulta 1">1. Mostrar el nombre de los equipos.</consulta>
    <consulta id="Consulta 2">2.Mostrar los jugadores cuya edad sea mayor o igual que 28.</consulta>
    <consulta id="Consulta 3">3.Muestra los nombres de los entrenadores</consulta>
    <consulta id="Consulta 4">4. Mostrar sólo el nombre sin atributos de los jugadores cuya edad sea menor o igual a 28</consulta>
    <consulta id="Consulta 5">5.Muestra los jugadores con la nacionalidad chilena.</consulta>
    <consulta id="Consulta 6">6.Muestra la edad máxima y mínima de los jugadores</consulta>
    <consulta id="Consulta 7">7.Mostrar los nombres de los jugadores que acaben en "g"</consulta>
    <consulta id="Consulta 8">8.Muestra los datos de los equipos que contienen un E mayúscula o minúscula en su nombre.</consulta>
    <consulta id="Consulta 9">9.Muestra nombre de el equipo y el número de caracteres que tiene cada nombre.</consulta>
    <consulta id="Consulta 10">10.Muestra el nombre de los equipos en una tabla</consulta>
  </ejercicio>
  <ejercicio id="Instituto">
    <consulta id="Consulta 1"></consulta>
    <consulta id="Consulta 2"></consulta>
    <consulta id="Consulta 3"></consulta>
    <consulta id="Consulta 4"></consulta>
    <consulta id="Consulta 5"></consulta>
    <consulta id="Consulta 6"></consulta>
    <consulta id="Consulta 7"></consulta>
    <consulta id="Consulta 8"></consulta>
    <consulta id="Consulta 9"></consulta>
    <consulta id="Consulta 10"></consulta>
  </ejercicio>
  <ejercicio id="Protectora">
    <consulta id="Consulta 1">1. Nombre de las mascotas que han entrado en centro en el año 2020 ordenadas por edad.</consulta>
    <consulta id="Consulta 2">2. Nombre y raza de los perros disponibles en la protectora.</consulta>
    <consulta id="Consulta 3">3. Tratamientos realizados a la perra Filipa, mostrando los más recientes primero.</consulta>
    <consulta id="Consulta 4">4. Veterinarios que han tratado a la gata Roma.</consulta>
    <consulta id="Consulta 5">5. Gasto total en consultas y gasto medio por consulta.</consulta>
    <consulta id="Consulta 6">6. Tratamiento y mascota con la consulta más cara.</consulta>
    <consulta id="Consulta 7">7. Categorías de mascotas y número de animales.</consulta>
    <consulta id="Consulta 8">8. Número de mascotas que entraron en la protectora en el año 2020</consulta>
    <consulta id="Consulta 9">9. Nombres de los pastores alemanes.</consulta>
    <consulta id="Consulta 10">10. Mascotas que todavía no han sido desparasitadas.</consulta>
  </ejercicio>

</consultas>